食環職員本月中曾到福慧精舍接受隔離 金鐘政府合署同層員工須在家工作

北角書局街美輪大廈1樓福慧精舍爆發的武漢肺炎群組個案越演越烈，患者到訪精舍期間究竟共有多少名接觸者，衞生防護中心仍未掌握。本報獲悉，於金鐘政府合署45樓工作的一名食物及環境衞生署職員，2月中曾經到過精舍，現時正接受隔離；同層工作的職員亦改為在家辦公直至另行通知。食環署發言人向《蘋果》證實消息。

《蘋果》獲得一封由食環署行政主任發出的內部電郵，提及一名於金鐘政府合署45樓工作的員工，因為2月中曾到訪福慧精舍，故需要隔離。與該職員同層的員工，全部安排在家辦公，如有身體不適需要立即看醫生。
食環署發言人證實消息，並表示金鐘政府合署的管業處已為涉事辦公室及公用地方消毒及清潔；署方會注意事態發展，及與衞生署保持聯絡。

（求人手置頂）【twitter 極度要人】英國議會提出香港議案；美國歐洲議員為桂民海發聲